點和鬼佬fd解釋“發圍兼起啤, 神仙都企歪”？

同鬼佬fd玩緊show hand,點同佢哋解釋？

flower can beat follow, your father is ghost

Fei wai and up pair
Fairy has to stand aside

If flower add a snake, would it be enough ?

叫個鬼佬學好廣東話先啦

Not even become your father, can become a foreigner
Hahaha

花食三條呀 朋友 英文應該點講

唔係鬼佬->老母咩

煙屎傾，㩒住拎 又點解釋？

AK = me won

咁多押韻野既

老豆都變鬼老呀 識唔識架

My father not only become foreigner, even can become your old mother hahaha

So your eyes are born to be so old fashion

唔好騎劫啦

oh, swearing before dismissing power, this time you don’t have special ability hahaha

Big army ! Where r u going to ?

我廣東話都唔知你up乜

我愛黎明😂

fat and pair
god stand there

蘇圖蘇圖 輸剩執毛

番到屋企做老婆奴

個po 有聲

I lost all my special ability, should I stay here to embarrass myself?

發圍兼起啤, 神仙都企歪

send surround with rise bear, god fairy also stand curve